[4月安達充新番]MIX ミックス集中討論 有花澤香菜 內田姐弟

簡介
現在，命中注定的兩兄弟將再度開啟明青學園的大門…… 同在棒球社、沒有血緣的兄弟立花投馬與立花走一郎，將展開全新的青春篇章。

PR

官網

4月6日

STAFF

原作：安達充

監督：渡部穩寛

系列構成：冨岡淳広

角色設定：牧孝雄

音樂：住友紀人

動畫製作：OLM

CAST

立花投馬：梶裕貴

立花走一朗：內田雄馬

立花音美：內田真禮

大山春夏：花澤香菜

同四葉遊戲嘅主角有啲似樣

一告都係果兩男兩女

安達充套套都似樣

安達充男主角

漫畫乜野內容都未出到咁快就出動畫

又叫明青，咪同touch一樣

真 睇到而家都好似未入正題咁

無睇過漫畫想知道係唔係亂倫大作

雖然應該係 但漫畫感情線十劃都未有一撇

2兄弟輪住上妹妹諗起都

可能係BL

重有個「淺倉南」未出場同立花兄弟三角

安達充套套都似樣 (X)
安達充御用演員(O)

睇到op 有幕係投手丘踢土， 已經打哂j

一聽返首歌就有返哂feel

上杉達也愛淺倉南，比誰都愛。

安達充fans留名

內容同touch一樣?

全新故事

睇完首op，啲人同幸運四葉草一模一樣

幾時先播到去高中 呢家先初中 等原田出嚟